如果重整警隊，換曬做外國人做差人

如果重整警隊，換曬淨係俾外國人做，或者有出路

反正係外國人一向都俾local 睇高一線，體力又勁過，又可以防止啲人讀唔成書就去做popo, 又顯得香港國際化啲

白種外國人唔會肯做

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

Dover 同 johnson 邊到人黎？
仲有個yellow object呢

外國人打本地人，打得更加甘

香港人咁鍾意投訴投訴
鬼佬邊做得掂
係毅進仔先會做popo